個個都講獌鏝大戰, 鍠狗輸波無人理

鍠狗輸波無人理
你地隊波WFC

依家見到班友入波攬埋一堆慶祝，都鄧佢地擔心

轉咗睇nba
足波咁悶邊有人睇㗎

58分就榜首

香港人唔會支持打壓加泰嘅皇馬 啲fans一早離佢地而去 所以無人理

西甲呢啲次級聯賽攞嚟講

武汉加油

以前唔係話競爭激烈先係第一聯賽咩

馬體會前三都入唔到

加油加到成個歐洲都係支那肺炎

共享中国人的榮耀

我係中國人呀屌

英超讓4,
西甲直頭讓冠